連登多唔多住緊村屋丁屋嘅人？

諗咗好耐都唔明
入親啲村都要左穿右插
啲屋起到一忽一忽咁
啲地又死霸爛霸
規劃差到死
最多又得700x3
住嘅人有限
倒不如收地重建起公屋算啦

以前住公屋（放棄佐間公屋） 依家住村屋

住十幾年 我係唔會住番市區樓

真係百貨應百客

好過幾百萬買200尺

我

住慣大 好爽

村屋又大又爽

有兩個圍村丁權佬負皮

有名比你叫，深山老坑

好撚多昆蟲
交通普遍都唔方便
有部分村屋前後左右都貼住人地間屋衰撚過公屋

好處地方大啲，小人過住市中心，車位平，露台普遍大過私樓，有錢嘅租/買連天台多個天台用

係 一年比住私樓慳好多
（車位唔駛錢 3架26 1架46）
又無管理處要交
行出市區十零分鐘 抵住過大西北好多私樓（尚悅 溱泊 個啲）
空氣又唔差 好過住市區夜晚又寧靜

你識啲野

我係有丁權嗰位，我都覺得村屋丁屋真心好多不便（利申，我支持收曬d地黎起公屋）

竟然有啲咁嘅人

事實丁權同地係兩回事
好多人有丁權但係都冇地起樓

有地既蝦冇地

留個丁權買丁權地公屋

住村屋有咩麻煩地方好大想搬去村屋

我係有地，但我都唔支持

其實好多新一代既圍村人都支持收翻曬d地黎起公屋

真心為人民嘅人

上網係咪仲係焗挨 $298 3Mb/8Mb老電ADSL？

屋企人好鍾意村屋可以泊幾部車入屋
我就唔鐘意因為附近咩都無
外賣都唔送

係驚昆蟲 唔係我都想住下

真心扯遠少少黎講，自從721之後，其實好多年輕一輩（2/30歲)嗰堆既圍村仔/女，包括我，同老一輩既矛盾都越黎越大，尤其係講緊丁權呢個話題上（利申，唔係想洗底，好多後生既圍村仔女都係手足黎）

如果未來開始玩拆村重建
未拆嘅村屋會唔會再升值
總會有人想住得大啲舒服啲

都唔知啲地係咪官地

從來都係利益輸送嘅問題

棕地，村地做remote city一定容易過明日大愚

香港發展泥講 收丁屋大量土地起樓發展緊係好
但本身業權極度分散 好難收

同埋自己地 係家族資產
雖然呢個年代咁睇好似有d特權 但的確係私人資產 屋企留低俾下一代 係好合理
唔通屋企留底錢/ 屋 都要俾政府收返咩

利申：唔係原居民

住得入先多蟲
舉個例子，天水圍西鐵站隔離啲村屋
成條村都起曬屋已經冇蟲
行三分鐘就西鐵站，仲有圖書館泳池，
過條馬路就街市惠康
渣車轉個彎就直出大欖隧道
二千尺仲要有車位，你細心望下果啲屋仲有自己花園

從來唔見極權用喺呢啲地方

好奇想問 住邊頭？

睇邊頭
有啲地方有H記光纖仲要便啲

咁啫係你覺得會唔會升值

會呀上到咁上下就冇咗村屋價錢上嘅優勢

村屋好似好扺住 又有得泊車 又有空地
住私樓既表示屋企人買個車位都要幾球

不過對丁權好反感

不知幾爽 泊車又方便
你住300呎 我住成千呎 間房又有套廁
不過最好要有部車囉
即係窮撚唔洗諗啦

住開私樓 大部分朋友住村屋，個人鍾意村屋多啲，住市區個人好壓迫

人哋有丁有地，你條公屋狗，又想政府收地，起公屋比你狗仔狗女住！

住緊村屋 做gym既擺張bench 出花園
得閒同隻狗去花園跑下 唔洗好似住私樓咁 拖住隻大狗就有機會比人歧視 食煙行出去食就得唔驚影響人
當然你住村屋要住到入天水圍就緊係唔方便

如果想買丁屋，做到八成按
有咩地方注意？
成日聽到話做唔足按揭，又有好多地契問題（例如可能霸左官地），又多圍村佬哈哈霸霸，又要比化糞池等等
有冇巴打可以比d買村屋心得？

見到人成個rack 擺出去做
好羨慕

唔支持起公屋
支持起居屋

果度真係做到無蚊蟲？條村有請滅蟲公司？
不過住果度小左住村屋環境靜嘅feel
當然好多人都鐘意住方便嘅村屋
二千呎有花園車位好多都係乜乜花園
行過多小小坑頭村逼埋一堆

最好拆鳩哂佢老母閪佢啦，嘥哂地方起公屋居屋私樓咪好囉

村屋有排升遲
啲D禁呢禁老
又打鄉黑
賣一間少一間

信你

你出花園食火煙
隔離鄰居喺花園玩緊果D細路
咪吸曬你啲煙

其實主要係貧富懸殊嘅問題，啲無錢、無地、無關係嘅丁，除非掛名賣丁，否則窮一生都唔會有機會申請到 FBL 丁屋

申請 PTG 攞撻地起屋就更加唔輪到你

我都想知

哩排係天台整左個mini gym搬到我仆街

將來擁抱大灣區
大灣區丁屋

我呢排睇緊錦上路 大棠嘅村屋，但好少好啲嘅盤

如果你搭巴士出入
錦上路shell油站果度一帶都幾好嘅
較啱時間出門口，五分鐘車到大欖隧道
錦上路站隔離應該幾貴

姐係蓮花地個邊？

唔會自爆啦

深山有冇寬頻？

有冇買一棟三層2100尺丁屋住？

唔係，我用緊香港寬頻1000M

如果想近九龍港島，有邊度啲村屋抵住

加埋天台地下花園唔止2100

至少1300萬？

到時免費比間公屋或者拆扣買居屋

2015年大埔買差唔多，近路邊。依家千三萬，九曲十三彎入村或者有

勁密

要睇清楚自己有冇路權，最好搵啲專買賣村屋嘅律師，如果擔心自己霸左官地，可以搵啲公司過嚟做測量，最好買啲新起嘅村屋，應該會少好多圍頭佬，化糞池我就兩年先吸一次，如果多人住就唔知了仲有最後一點就係千祈咪撚買元朗嘅村屋

我住緊依邊要2千萬了幾年前屋企人用千四萬買

自從六七年前有間公司，專幫村屋鋪光纖，依家好多好多村屋已經有光纖上網

近大路嗰啲係好值錢，無路霸村霸，好少放盤

你係邊區？

你講個間應該係我個邊個間，我都係大約七年前用香港寬頻

近輕鐵果堆呢？

元朗近市村屋仲有大把地嘅得返唔係好多
你返屋企洗唔洗過天橋底

應該係石湖塘 水流田 水盞田嗰啲？

Respect
希望你地大過個時仲係咁諗